有線影到黑警腳踢已被壓在地下既被捕人士

條片既大約1分57秒開始
同七警一樣, 一定犯左法
不過成班撚樣無number

推！

查出黎！七警都影唔倒number啦
犯左法一定走唔甩！

洗鬼要number! 直接叫黑警一哥出黎交代兼交人啦！

推

我無野講

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代